施治條撚樣黎左4年都未撚救到一球12碼

屌你老母垃圾到

美斯>C治

好似未試過捉到路？

歐聯決賽能力先有加乘

老人keeper

當年決賽全部12碼都捉到路真係有今生冇來世

特登捉唔到路仲難過捉到

比返我車

14球入哂
有12球觸錯路